點解我每日刷完牙嘴唇內同口腔都有層好似膜咁嘅嘢

已經朗口朗得好乾淨一啲牙膏都冇
都係次次刷完隔10幾20分鐘後攞手指喺口腔內一捽就會有層白色嘅 好似膜咁嘅嘢出嚟

有冇人都會有? 係咪因爲我次次都吱大量牙膏先咁

我用李斯特林就會

隔住個moon都覺得臭

臭乜鳩。。。

屌覆完你又要洗多次手

你系咪有用秀口水？

用咩牙膏先？

抗菌膜，捽走就等死，下世小心d

係 用左新個隻淺色低刺激版仲勁
舊版濃味d 反而冇事

口腔內膜易甩係嚴重營養不良，長期唔理會 cancer

真定假

我日日都甩

少用 但用唔用都會有

黑人

因為用完基本上都會有

樓主果支口水有酒精?

但我係刷完牙先有喎 我估啲摸應該唔係我身體物質

thx

好似有

d人話:
d人話呀嗱

有酒精加用超過30秒漱口水就會咁

我用完牙粉都會有

你係唔係用左漱口水？應該係口腔內壁黏膜被d刺激物質那到。

我好少用 但我用唔用只要刷牙都會有
我估係關啲牙膏事？

刷牙太大力？

都幾大力 而且吱好多牙膏 驚刷唔乾淨